『緊急』 市民九月將會發動大罷工

睇到呢個post 嘅手足，麻煩入一入嚟幫推

有鑑於近期網上討論區被惡意攻擊
及緊急法有被推出嘅可能
白色恐怖已經蔓延至全港

我在此宣布 9月2 號 9月3號
香港人將發動全面三罷

所有地鐵轉車站 緊急，緊急，緊急 要人

來往機場交通將有一系列嘅壓力測試

同時， 如果黨鐵被堵，手足們將由陸路堵塞各區主要幹道

留意番，好撚多人話做唔切三罷文宣，
但係我會話， 你幫手推一下都已經幫到好撚大忙

如果手足們有補充
歡迎下面留言

902903 一齊罷佢老母臭閪

[/quote]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

巴打再推

push

推
香港人加油

Push

請支持國難五金西環店

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通

Opop

901機場

屯i既朋友,罷課啦
「光復香港，時代革命」

再推

拰

大大力

831 後續行動

巴打做咩咁頹

罷佢老味

Pish

92 93 三罷

罷工！

推推推推推推

902 903 轉車站要人

荔景 油塘 金鐘 九龍塘 要人

push 721 811

pish

推爆佢

仲有冇轉車站

有冇人睇到

番工撚出嚟屌我未

今晚cwb 拉左咁多手足
唔講有鬼
又係衰戀戰

可以唔頹咩

仲有冇多D人

推，上次全公司得我罷

其實真係有好多人叫人走 又唔撚聽
重要有D 叫跑果時 仲慢慢行
屌鳩佢地都廢撚時 嗌到聲都沙鳩埋

巴打們危機意識要加強

人數好撚緊要

同埋要搞到佢地被罷工

Tui

推大力D

推呀

幫手推

時事台真係好撚難推

巴打大力D

推撚爆佢
HKPolice asks for war

902 903 朝早7點半

罷到佢仆街！！

塞鳩佢老母個黨鐵

搞得成 我用碌鳩塞埋林奠個臭鮑又點話

香港咁樣都唔知返工黎做咩

番工撚全面進場

up

罷啦罷罷罷

要點先上到熱門

屌你 有聲嘅

推推推

PUSH

大推 罷工罷市罷買罷課

tui

92罷工唔係好多人知 最好有知名人士團體幫手宣傳

唔夠大聲呀 林奠聽唔到

Pish

巴打 咁我地應該要點做好

Tui
92 93大罷

大三罷

笑乜撚 唔準笑

做左幾日文宣 推極都推唔撚上

成人台都開埋

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong

今晚係721翻版
請大家記住

咩事

入太子站拉人
打人

係咪班狗又亂衝

罷工呀和理非！
衝你又唔敢 仲唔罷？

文宣大核彈 721 2.0

大三罷呀

罷工罷市罷課

大家share呢張圖出去plz

九月二 九月三 大三罷

罷佢老母

和你全港塞

推！

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

解散警隊

上

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

置頂

罷！

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

推呀！！！！！

罷工罷工罷工

人手置項

罷工 去機場！

去機場呀

罷工！去機場！

推！
罷工！去機場

推到所有人見到

重揀日子罷?日日罷啦,屌好撚嬲

推！！！
我好心痛呀今晚

大力推

人手置

過左今日之後香港人認真, 仲要繼續催眠自己一切正常可以如常番工番學!?

屌你老母家下香港人到底肯真真正正黎一次大罷工未!? 唔撚係罷一兩日算鳩數, 係罷到共狗跪低為止! 屌!

罷工呀！

屌 好彩用WiFi

仆你個街兩日咁少
我成個月都唔撚想返工啦!

721
811
831

幫推 屌你老母黑警死全家

香港警察 社會垃圾

冇人推既？！

幫手推！

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

推到上去未

仲集乜撚野會, 揸春袋仲好啦屌

仲未既？推呀！

係就做實制野，返學校打鳩班幼犬

香港警察 社會垃圾

日日揸春袋

罷啦罷罷罷罷罷

太痴線

小小意見
幾張文宣都係「92」同「罷課」一隻色
「93」同「三罷」一隻色
好易令人誤會係92只罷課
93罷工

收到巴打 即改

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

721

推呀
唔想搭搭下地鐵俾人打就罷啦

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

大家幫手推

大爆炸！

罷啦屌佢老母臭閪

推佢老母

好撚嬲

全民勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
你係唔係仲撚要忍喔
讀書明智 習武強身
Step. 1 增肌入門
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以壓返d拎掍PoPo!!

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

推完再推

推！！

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

902 903

721 831
警畜死全家

罷佢老尾！！！！

8月時衰咗，而家又嚟？

只有大罷工然後一齊入機場
先有得救……

14年衰左 而家又嚟？

推爆。反正緊急法都攪抄。就要林鄭同佢全家一齊死

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

92 三罷定係淨係學生罷課

902

三罷！！！

堵塞鐵路轉車站 及主要行車幹道

推佢老母

HOCC在國際上有光環
集中retweet呢個post
Hong Kong is not safe anymore

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

901機場見
902 903大罷工

支持慢慢行返工 因為地鐵太危險啦！

推推推推推

九二九三 全民三罷

罷工
罷課
罷巿

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK

痴撚線 17頁都上唔到熱門

罷啦仆街屌你老母返乜撚野工

推啊dllm！
搭黨鐵記住跳閘 唔撚好益左黨鐵啊！
今日發生左咩事大家都有目共睹啦
清算黑警 清算黨鐵
五大訴求 缺一不可
902 903 機場見

好

黨鐵

好攰

全港罷工

9293

擺兩日咁少 擺到回應五大訴求先啦

902 三罷文宣不足， 罷工日子取決於人數多寡

我都想罷到9月全月

搞到咁仲唔全面癱瘓香港都唔係人

831 不能忘

清算黨鐵
出賣港人

未過probation
求下你地令我可以被罷工

日日跳閘 聽日機鐵都要跳

再推多次

無問題 後日堵路堵鐵

支持堵路堵鐵
上次公司就係咁樣跪低左
兩點放工 遲到又全部唔計

忍夠一定罷！

歡迎大家幫我堵爆藍田同油塘等我唔駛返工

pushhhhh

塞全線鐵！！

我會罷工

推 罷佢老母臭

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

902903

罷工

不如再set幾時大罷
我怕9月3唔夠人

要推

塞爆黨鐵

罷你老母

請轉至Twitter同Reddit

人手置頂 和理非

幫推

良知問題
求下大家一齊，唔好自私

千祈唔好扔野落路軌

執死人咩

香港人 加油
推

係時候做清算啦

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

罷工罷課

聽日拆鐵，打狗
一定要幫手足報仇

.

721 811 831

同埋入機場

廿鳩幾頁都唔想熱門

今次罷工會唔會無航空界呢😥？之前捭人係咁炒。

至死方休

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

罷佢老母系

系

你

老

母

深夜一推

罷2日？ 日日罷啦屌

無錯 日日都罷

番工撚話 不了

唔好忘記仲有跳閘呀

聽日機場爽爆

機鐵

幫推 一定要大三罷

推啊

好多好撚嬲既手足要忍住
政府而家咁做係為左人權法過唔到
罷工罷課罷買！

831

推你老母臭閪

全民爆閘機啊 唔係又想放過黨鐵?

香港人冇野可以再輸

罷工 罷課！

退

無

可

時間噤趕 其實好難做到大罷工。
過去嘅經驗已經足以證明

擺擺擺

罷罷罷

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

P牌照推

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

罷

點解罷工都唔入機場

P牌推唔到都要支持一下你

屌⋯⋯有咩衝突

有冇英文版？可以幫手轉俾外國人

打算陣間 打個整合post
但係小弟AI 不精
上面都係 from tg :(

92 93 三罷

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

92 93罷工

推 公司已比唔番工

仆街啦屌

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

啲狗總唔會24小時full gear

推！！！

所有行動post要上頂！

罷尻佢

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！